我做死人化妝應該去邊食lunch

屌你老味又唔比堂食 想買番靈堂又唔得
同啲行家除罩索下香又唔撚得
係咪想餓撚死我

連光合作用都冇

咁大個雪櫃房都唔識用？
買定三五排維他奶咖啡，壽司自己雪
一拉出黎就食得

前排番夜試過 放完條咸魚有咖啡漬同唔見左幾罐

我剩係睾丸識光合作用

夠啦，吞精夠你飽㗎喇

棺材入面

夠做，豐富蛋白質

殯口大把位食啦行家

生化壽司

遺體盛

真香

入緊湯差d噴出來

*飲緊

靈堂唔比堂食都忍到，睇到呢度真係忍唔住

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

好多人陪你食啦